兩日死兩個警察

30000-2

-29998

死亡筆記？

奇拿做野

喜聞樂見。

點解咁多好消息 又攬炒成功 又天收差佬

Yeah

死人先可以保守秘密

知得愈多死得愈快

退休後再獲得聘用

國安法一過,就嚇撚死左D黑警

早日一家團聚

今鋪真係死黑警 x 2

為賺錢出賣良心 提早落地獄

可唔可以排快期比香港警魔
起碼一日死200

我地今晚開香檳慶祝呀

召喚「總加速師」啦

報應開始黎喇

56歲？

咪退休咩
定退左返去做

下，咁小

國安開始殺人！！！！！！！

有消息指：未來 中國武警部隊會全面取代香港警察！！！

狗不嬲55歲退休後做看更架啦

3萬 thx

退休後回巢

地獄無門偏要闖

3萬 THANKS!

狂賀

527個個都上晒電od左都知
要還架

洗底？

得兩個咁小?

仲有29998隻

得2隻死狗？

more !

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

皇天擊殺

好撚開心啊

全香港幾百萬正常人俾班垃圾害到雞毛鴨血
死兩個太少

食得冰多係易有暗病

睇cctv睇得咁撚過癮吖嗱

放工先死，無得食傷心浩園餐

攬住廁所過世

更正::死2個毒販

我就唔信無啦啦會死
一定係d國安有個名單 要滅口
死人先可以保密

係咪食得太多冰？

我地今晚開香檳啊

擺明係特技人收咗錢 抗爭一年係最近先死兩件？ 收撚晒安家費啦一早 唔好咁興奮

Take野衰硬

黃天擊殺

奇拿大人

做咩咁衰咒自己人呀五毛？

國安來了

無可疑

35,792 - 2 = 35790

A

係咪知道某d 秘密,比中共暗殺, 例如 831

係咪要收番宿舍？

lol

退咗休仲要做返狗，抵撚死

pppp

成年都冇死過黑警
依家一黎兩隻
合理懷疑

誰與他定下命運之約黑色的約章

多行不義必自斃

係咪知道左啲咩

食冰太多

抵撚死呀仆街
退咗休都返黎打細路

隔離有post黎緊第三個

國安用黑警測試新毒品都唔定

抵死

可能就係殺周同學嘅兇手所以而家要滅口了。

2日先死得個2個警甴

忠誠勇毅 屋企暴斃

係唔係有人執到death note?

一日死一隻
正 報應來了

三萬日先死晒

暗裏擴散慌張

其實啲五毛以為講人話可以洗底好on9 邊有人會解封五毛

倒數計時開始了

天氣開始熱

師兄 間狗校長期有人in 架

下世小心d

正

死因無可疑

秋生哥新戲6月上

一家人最緊要齊齊整整

希望聽日

再接再勵 忠誠勇毅

恭喜恭喜🎊🍾️🎉

仲有29998

如果每日一隻既速度，我地要等100年佢地先會死曬⋯

三萬加埋屋企人thx

一個都嫌少（葛珮帆，2016）

磨牙

叫咗你地咪食咪多冰

咁少

開始要拎個counter出黎

一個都不能少

兩個都係喺廁所出事 咁啱嘅

毒品？

有報應喇

日日打佢地咪仆街

開始比天收

浩園條隊開始長

香檳開兩支

死得好 dllm

仲有三萬！

會唔會係武漢肺炎
之前有講過有手足肺炎都照出

RIP
Rest in pain

01 仲要app

抵撚死，狂賀，黑警沒有一個是無辜的

more

兩隻亡狗負皮

傷心

黑 死 病

叫撚左你班狗出來打人果時咪hi咁多冰架啦
又唔撚聽

陸續有嚟

「思覺脫」隻五毛咁Q出名
以為跟大隊講嘢就可以掩飾身分

警察.....舊年612之後邊撚到仲有警察

Overdose

奇拿

加速plz

開始互相殘殺

死多啲死多啲

3萬日好耐

抵撚死

文職係啲EO ACO CA WM 喎，話唔定連登都有人做緊